「不了」見撚到個捐字就反胃

捐你老母咩
唔撚好捐層樓比我？
捐捐捐
唔撚見有錢人捐下錢賺少d？
見到普通市民就叫人捐血捐器官
即係條命都捐埋比你
屌你老母反撚智

最撚窮冇地位果d人，就日日要捐乜捐物
有錢佬，大陸狗就坐享其成

有錢我生愛磁都損

平時捐錢靠窮人個一百幾十
捐十世都唔夠有錢佬幾餐飯錢

住屋告急 唔該捐層樓岀嚟俾我

不乜撚野了

比喻有D柒 但無條件正評

叫屈穎妍果班真本土捐啦
屌你老母仲有2萬個黑警呢？
個撚個生愛滋唔捐得？
要我捐？不了

咁咪係囉 窮人除左條命 仲有咩價值呢???

唔捐血捐器官 唔通捐山窿咩

窮人窮到瞓麥當勞唔見政府呼籲大業主捐單位？